然后我把脚抬起来，潜到水面下，屏住呼吸，倾听着。 三幕毛伊岛度假|亚历克斯·普拉斯基| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 尽管如此，吴的图案还是会滑动、滑动和振荡——就像简单地在表面上刷上颜料所产生的图像。 画廊:复兴过时的非传统艺术|马克·詹金斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 据研究人员估计，35亿年前，只有百分之几的地球表面是深水下的，卢卡生活在那之前很久。 你的祖先可能是火星人|查理伍德| 2021年2月12日|大众科学 
 确保你的面具是折叠的，这样里面就不会接触到任何其他表面。 为什么你不应该把口罩戴在脖子上|艾琳·芬尼西| 2021年2月11日|大众科学 
 进入轨道后，它将开始着陆尝试，目的是将月球车放置在巨大的撞击盆地乌托邦平原的表面。 查看中国“天文一号”探测器拍摄的第一张火星图像 
 社会拥有的资源和教育越多，像你这样的故事就会越少出现。 亲爱的Leelah，我们将为你战斗下去:给一个死去的变性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野兽 
 2014年最令人兴奋和激动人心的独特艺术家浮出水面。 2014年度十佳专辑:Taylor Swift, Sia, Run The Jewels, and More 
 将一个耐热的碗放在一锅慢炖的水上，确保碗不会接触到水面。 圣诞大餐:朗姆酒球2014年12月25日 
 你可以想潜多深就潜多深，也可以浮在水面上。 D ' angelo的“黑人弥赛亚”值得我等15年|James Joiner | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 尼基把她对流行音乐野心的痴迷视为无关紧要的、表面的恼怒。 Nicki Minaj在“The Pinkprint”上暴露了自己的脆弱|Rawiya Kameir | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 首先，一阵炮弹雨点沿着较低的山脊落在海湾的表面。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 草地老鼠先生提到的一些走廊就在花园的表面下。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 这取决于胆汁酸降低表面张力的事实。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 她高兴得叫了起来，一划两下，她的身体浮出了水面。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 它的生命体征正在消失——消失，在最微小的危害迹象出现在表面之前。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种